無論中大結果如何，呢幾日要做嘅係重整士氣

為咗死去嘅手足、被強姦嘅少女、被自殺嘅怨魂、被暴政監禁嘅義士。我哋無論如何都唔會放棄，重整旗鼓，對抗暴政

如不答應訴求，立即攬炒

重整士氣

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push

從錯誤中學習，一日睇唔到清算，一日唔會放棄

現實就是中大有唔少手足覺得勇武手足是鬼
自已睇下時間, 老豆搵仔有講過壓力煲etc野
一大班捨我其誰被當是鬼

最重要不被仆街政府分化到, 團結一致
迫使政府讓步

啱，做多d文宣，不分化，不割

有班人玩Mario Kart 又裝修中大，又私自對外宣布有共識啊

星期一再嚟過

REAL？

希望可以啦

要努力d push

Push

唔會放過甴近平，警曱甴

推
心不死
唔係對唔住走左既手足

呢d又無人push.......

大家要對得住周梓樂，陳彥霖及一眾以死相諫、被自殺亡魂

經一事蔡一智
以後醒水喇
新民黨校董都信得過？

推呢個 之前犧牲嘅手足俾港共同班狗spin走曬